警隊不堪一「激」？ 唔講得笑？ (香港這一天)

警隊不堪一「激」？ 唔講得笑？
(香港這一天)
May 20, 2020

眾新聞
43.8K subscribers

警隊不堪一「激」？ 唔講得笑？(香港這一天)
20-May-2020
公眾可對有權有勢人士嘲諷，不被打壓，是自由社會的特色，香港媒體可以嬉笑怒罵形式諷刺時弊，具象徵意義。港台節目《頭條新聞》早前一集內容諷刺警方執法，通訊事務管理局收到投訴，昨日裁定成立，認為節目污衊和侮辱警方。楊健興問警隊是否講笑都唔得？各位點睇裁決？

唔出嘅話